其實劉小麗都幾好J

波麗露露

深水埗真人見過衰撚過企街

使唔使咁拿重口味

D腳味一定好濃

有冇後生十年 d 相

有冇後生廿年 d 相

同stephy 差不多

match

試下 油到變肉色再 講

波麗露露2

謝雪心都有市場

正到仆街

識貨

得寸進尺